有冇巴絲知道tg @nowtv_news邊個維護?

你個野壞左呀.jpg